［勿分化］原來和理非感情再天真 亦是我勇武永遠愛惜的人

隨著事態進展，狀況愈來愈多
大家先愈來愈多行動，難免有分歧
危急存亡之秋，情緒激動啲亦在所難免
但大家嗌完交之後，唱支歌仔和好喇，好嗎？
因為大家都係愛香港嘅，係咪？
容小弟膽粗粗係度拋磚引玉

提防分化撚，勇武唔撚割，和理非都唔撚割